（中國夢）棄嬰變美國公主！

最近中國網路瘋傳一則《中國棄嬰成美國小公主》的文章，文中提到一名來自中國貴州被遺棄的2歲孤兒，獲得美國夫婦領養後，變成像是小公主般的生活，並在社群網路YouTube和Instagram上爆紅，讓網友感嘆，「只有在美國才能實現美好生活，中國只有麻煩和苦難。」

綜合媒體報導，2年半前，Selah還是在中國福利院一名被棄養的孤兒，2歲的她被美國夫婦Becca和Dan看中，成為夫婦倆的第3個孩子。Becca和Dan原本就養育2名兒子，夫婦倆也並不富裕，但因為Becca的爺爺小時候孤兒的慘痛經歷，讓她一直想收養一名孤兒，他們在2015年2月就向中國福利院遞出領養申請，夫妻倆為了支付3萬美元（約92.45萬元台幣）的領養費，還在社區和網路發起活動籌募資金，最後在1年後成功領養。

起初，Selah由於全不懂英語，看到「新爸媽」不僅沒有感到興奮，反而顯得膽怯，但Becca和Dan用熱情和耐心感動了她，隨著夫妻倆奔向美國，開始與2個哥哥生活融洽，學游泳、體操、芭蕾舞，與家人一起到迪士尼樂園遊玩，擁有了人生第一隻寵物狗、穿公主裙、開生日派對。全家人也因為Selah，開始慶祝春節、吃中餐。
慢慢地，Selah起初迷茫害怕的模樣消失，開始綻放出天使般的笑容。媽媽Becca也在社交網路上說，「感謝上帝，選擇我成為你的母親。」

Selah的故事在中國瘋傳後，許多網友認為，Selah在美國成長和生活，遠比留在中國幸福，「真的很有愛了，美國人的教育裡自信一直是第一位的」、「中國真的只有麻煩和苦難，這是中國的特色，投奔美國才是出路」、「不知道為啥突然羨慕」。

每個中國人都有一個夢
就係做個美國人

有睇開佢地個youtube channel,
個妹妹個樣幾得意

然後係美國大大聲話愛中國

D鬼佬愛心真係爆晒棚

睇過有d專收養外國唐氏孤兒 仲要感到喊晒口

五千年的風和雨呀
藏了多少夢

感動*

去左美國，個樣都冇咁蝗

中國棄嬰的偉大復興

親生父母係時候出場

仲要係一大堆添 真係孝感動天

大個會愛國架喇
唱國歌會哭

但有一個夢!

最後張Cosplay又幾似Rey
本身老豆老母都好優秀人種

要交成3萬美金領養費
拎正牌販賣兒童

已成為贏家

親生父母出黎認女未呀

係我主觀定係生活係唔同環境個樣係會有變化
我覺得個女仔個樣冇蝗味同有abc華人樣

好大機會個親生老母有得分

親生父母又要認女

證明乜野社會出乜野人

d孤兒院職員恨不得d自己係孤兒
美帝喎，狗衝

飲食，氣候，心情，都會改變人既面相皮膚身高

夫妻倆為了支付3萬美元（約92.45萬元台幣）的領養費，還在社區和網路發起活動籌募資金，最後在1年後成功領養。

籌款領養
感覺好矛盾

佢2個哎呀啊哥第日就爽

留係中國就要聽領導講話

asian chick 咁撚easy洗撚搞自己個契妹咩

你見佢地永遠只捉0靚妹
唔會捉0靚仔

真係得鬼佬先會有D咁勁既愛心

因為中國人通常棄女

但領導個女都喺美國呢

一個國家

衣食住行全部搞撚點晒
無野憂

先有多餘愛心去關顧人

傳宗接代。老豆老母壓力

唔講以為香港人後裔
美國佬

嘩一去美國，
個樣變咗abc

連登毒撚會唔會諗住領養返幾件

好 warm

而家仲敢生仔既香港人又移唔到民無外國護照既

十成十港豬

光源氏計劃

佢o個兩個冇血緣o既哥哥將來又會唔會對呢個細妹產生某o的念頭呢?

中國又贏，連棄嬰都幸福過人

係咪想幫個仔趁早搵老婆

支那又食又拎
養少個
又收廿幾萬
賺到笑

哇屌
嚇一嚇
唔講以為靈堂

個妹妹好可愛

恭喜由地獄道脫離到人間道

識個法國夫婦又係領養左個中國bb 真係命運大逆轉

一盤新生意
支那人生完賣去福利院
美國人再交高價領養費

好幸運好幸福 重要有兩個靚仔哥哥

大把香港人游水落黎落地生根
宜家都變左香港人啦
唔係同一個文化/民族其實一眼睇得出

如果係台灣，義父同義兄等開餐

去到美國成個feel唔同左

呢個post有陣酸味，隔著個mon都聞到。

所以大陸仔咪娶唔到老婆

兩個阿哥都好靚仔
可唔可以收養埋我

支那人係直頭賣女b追生件毒撚
on9無藥醫
今時今日生女先回到本

命嚟嘅，都要個妹妹本身樣唔算差先被睇中
一過到去變咗Abc樣

真係一方水土養一方人呀 去左美國可以養得咁可愛

香港人同中國人都兩個樣嚟㗎喇,不過依家難分咗.

你信唔信, 佢個親生父母有機會走返出黎認返個女
or要求果家人比一大筆錢買起佢

前一兩年又有個類似情況，有個強国女仔俾美國人收養，做埋體操選手，贏咗大賽之後成班強国人話係佢父母

咪就係因為生仔生女都要計回本
搞到佢地要仔唔要女

卒之共業報落下一代啲仔度

老母好正

重點係父母唔係中國人 而係真美國人
如果父母係移左民去美國嘅中國人
教出嚟個仔都只會係低質兒童

大個最緊要遠離支國，做個真美國人。

中國夢wor

0-3 歲 教 都仲有得轉 3歲之後一定成陣蝗味

條片睇到起晒雞皮

近朱者赤 近墨者黑

冇睇CCTV姐

一開條link，係張相入面，個細路女左手同右手完全唔同感覺。 左邊感覺係好洩，比人寵慣嘅死𡃁妹，右邊係abc, bbc, cbc

要不是中國有棄嬰
美國人哪有得領養這麼好的小孩
還不快感謝黨

好warm充滿愛

髮質都唔同d

爸爸 媽媽

咁撚貴，咁叫買女啦，領咩養

成日唔明點解共產黨打飛機話中國有五千年歷史
明明自己得幾十年貨仔

美帝子民有咩咁好做？稅又重，中產咩福利都無。無醫療保險嘅話一場大病就GG。

中美貿易戰：減入口棄嬰

我去左美國住左幾個月高左十cm， 輪廓深左個鼻又高左

個女仔嘅笑容
真係好難喺支那/臭港嘅小朋友塊面度見到

紅色裙個張 Abc 吱吱喳喳 feel

淨化

沒有血源關係的妹妹,兩個哥哥...大家懂的.

睇埋佢個YouTube channel , 個女仔既真摯笑容 相信好難係hk/大陸搵到

睇得出係真心笑

有link ?

我有睇佢地YouTube channel
唔知原來咁出名
佢養父母係終極耶撚黎
不過個妹妹同兩個仔都好得意
仲養左隻哥基

黎黎黎！！準備出場啦！醒神！醒神！

每年都好多美國人領養中國孤兒，要不是美國照顧你們

佢真係好得意 成日笑
條領養片搭飛機返美國個陣笑得好開心
佢爸爸教佢講英文又肯講

唔洗飲支那奶粉真係會靚女啲

人口販賣的感覺

好幸福

兩個哥哥
十幾歲就可以晚晚腿張開食洋腸

以前有套卡通片o既劇情都係差唔多咁

兩個哥+一個冇血緣細妹

即係abc哂

這是中國的特色，投奔美國才是出路
全中國 最核心價值

中國間諜

好酸

人地係好人咪得囉，耶撚噁心都係班偽善撚姐

好似寄賣咁
有人比錢領養就有錢分

至少唔洗吸毒氣，焗食元素週期表

投胎了

sor 係你自己啫，唔好拖其他人落水，至少我唔係

到底係中國d野食太毒定美國野有改造能力

相由心生係真嘅

左右好似兩個人咁

我覺得打扮 教育 都好有關係

係中國細細個已經學偷呃拐騙叢林法則
所以d細路幾歲人仔已經賊眉賊眼

有個美國爸爸.JPG

去咗英國2年英文已經好過我學咗20年

沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 沒有
通過!

你去英國迫住用1年都會進步好多

兩個哥哥都好靚仔

即刻上鄉土睇班大陸仔留言

開頭真係蝗，現在唔似

香土呢d垃圾場, 連點擊率廣告費都唔益佢

你做大陸人被人車撚死左仲要被人偷埋d內臟去賣，你自己諗

飲食 水土 空氣 冇壓力生活
父母又係美國中產，識幫佢打扮

So cute
abc風成個人靚哂

再加上本身個女仔個樣真係唔差

「領養去美國幸福生活但過咗一排係街度俾人射死，如何」

冇乜點食重金屬長大

要不是強國人痾完唔要，送比美帝，領養家庭要完蛋了

越養越靚
本身都好得意 但養前有浸蝗味

生生世世都做中國人, YEAH

正想講
其實耶撚又好環保撚又好動物撚又好 唔極端其實係好嘢黎

幾得意

祝幸福快樂

你係中國人？

利申香港人

中國養到成個黑衣咁 係美國先似番個人

香港人都係咁上下啫，大家都是中國人

係囉屌 要比領養費既咩

人生贏家

屌細個果陣搵人拎養我去美國啦屌
我好乖架

點解頭髮開始啡啡哋色

我第時生個仔都送佢去孤兒院先

養父母最好唔好俾佢學中文 唐人街都最好少去 唔好接觸任何黃面孔同用中文嘅人 用中文啲人心腸好壞好毒 最好遠離 保護個小朋友

我都想去美國做上等人

叫我老母拋棄我

如果無走到
斬手斬腳晌深圳街頭行乞緊

無可否認基督徒普遍都有愛心d (講緊真基督徒，不是耶撚)

港豬：生仔係人權 天生天養

阿妹而家個樣好得意 佢真係好好彩

凳個妹妹開心 真係改變咗命運個人開心咗好多
同埋真係好似abc

嘩，你講到咁危險，睇嚟以後都唔會再去大陸。

不過呢，美帝都可以好嚇人架。又槍又盛。有啲地方樓價又拍得住香港咁貴。

呢個真
中文=劣質文化載體

長大後
佢兩個親生仆街父母可能又仆住出黎認屎認屁
又要拎錢

頭髮都變埋色

過多幾年就有一堆親生父母掙住嚟認佢

其實年中唔少呢d例子
我記得之前睇過個節目，講兩個中國女嬰比外國人領養左
一個去左美國加州，一個去左挪威
結果兩個大個左都好幸褔地生活
響大陸論壇勁多葡萄撚，話一個去燈塔國一個去左社會主義天堂

Link

呢個真係勵志,
本身出世時係支那仲要俾人棄養已經輸係起跑線上,
點知出現呢對美國夫婦領養佢番去, 生活都唔同晒,
徹徹底底改變晒成個人生

佢同佢兩個哥哥都好幸福 父母又會比佢地自己體驗
見到ig 佢地會去行山睇古蹟 又會賣25cent lemonade 對佢地成長一定好大幫助 又有個美好童年

個中國夢未完
成人後返大陸尋親

生父母同佢個仔中國夢part2

原來個節目係BBC播出

不過，中國網民看過這篇微信熱傳文章後，坦言「感覺怪怪的」，似乎帶出的訊息是，只有在美國才能實現美好生活，中國只有麻煩和苦難。有網民質疑：「難道說，這個小女孩在中國就不能正常成長？不能成為小公主？只有被美國夫婦收養，小女孩才能『在被愛中長大』？」並認為大家可以對小女孩的命運改變感到由衷地高興，也可以對這對美國夫婦的慈善舉動心懷感激，但這種深埋在文字之中的有毒價值觀，似乎也應該引起國人警惕。

應該户外活動多，睇佢一身小麥色皮膚，同太陽會漂頭髮，所以似ABC
個妹妹本身好可愛
中國人重男輕女嘅仆街思想到宜加都無變
等睇男多女少到失衡人種滅絕

根本細個接受美國教育等中學番香港已經屈哂人機啦英文 背野present野又易上手d
有美國護照/香港身份根本屈機

要團聚呀 團聚係基本人權喎有人話

通常電影情節係2個哥哥長大之後都同時愛上由細一齊玩到大既妹妹

妹妹前世做事，今世離開到地獄，成為幸福美國人

問吓啲貪官心嗰句

上網查到，美國女子體操隊，都有兩個強国孤兒

希望呢條女唔好愛返中國做左膠

領養費

唔知點解華人樣去到外國土生土長隻眼都一定好細咁

個樣即刻外國左

負評嗰啲祝佢生生世世都係中國人

我幫你加持

王毅唔係嘅
佢同佢老婆想做加國人

壓力
條ger 係自己度

總係覺得養大佢之後，佢父每會出現同佢相認，之後回歸祖國。

中國香港人，全家都係香港土生土長

我追開Vienna 佢仲得意 而家8歲定9歲啦

我見過果d從大陸移民出去既，走左都唔會再返大陸住架喇

哇屌 呢個真
到底點解會咁

你有仔生先算啦撚樣

窮人有咩宗好傳？有咩代好接？

窮人唔生仔咁個社會邊有廉價勞動力提供呀？

另一種風味

領養費3萬
人口販賣定領養？？？？

太幸福了

算吧啦.jpg
同蝗蟲講：幼吾幼，以及人之幼

佢地識條鐵咩

搵個小學未畢業嘅博士教幼稚園
ok喎

求收養

一方水土一方人
證明支那水土特別垃圾

前世做左幾多好事

鄧佢高興

中国愛国人士又會話係美帝嘅宣傳伎倆

冇撚用架啲中國人基因大個咗
一樣喊苦喊忽想搵返自己親生老竇老母㗎

領養仲要比一大舊錢 又一係個發達大計

有一些種類的蚱蜢，在繁衍過剩，以致種群密度極高，食物短缺的情況下，便會改變體色、行為和生活型態，成群結隊遷移至新的地方尋找食物。

我諗原理差唔多

中國生父：「I am your father.」
Rey：「 -> -> -> 」

係會哭

唱星條旗永不落嗰陣

God Bless America

香港：間間幼稚園部部電視機都長開播住TVB

god bless america

Stepfather+stepbrothers

睇咗幾條Youtube片
佢屋企兩個仔都幾靚仔
個女仔本身都幾cute
又好似幾有家教咁
好幸福

如果冇遇到呢對夫婦，估計大個之後會淪落到變骨妹。anyway,見到佢而家咁幸福都好祝福佢！
BTW好葡萄

真係緣份黎 改變佢一生

仲有對孖女分別比兩個家庭收養，後尾相應番

好似連頭髮都啡埋
似abc
睇得出佢真心好開心

未領養前真係似農民工子女

事實佢係棄嬰已說明一切，仲公咩主

二次投胎成功 恭賀
仲有第三次

強國所謂領養同賣嬰冇分別

可能佢大個會好痛恨生母拋棄佢，唔返中國啦

但個養父母係耶撚 可能又要大愛 唔同講法

比著我一定唔撚會去中國尋親

有D似EDC個女

事實證明，唔駛好有錢，一個普通中產美國家庭已經比到小朋友好幸福快樂既生活
相比之下中國真係唔撚係人住既地方來的，硬件垃圾、文化更加垃圾

都係睇嗰o靚妹大個點諗，外國人無好似中國人咁專制
唔會你一定要咁一定要咁迫啲細路做嘢

華人家長當仔女係投資工具，有錢家庭都係咁

大個左想「尋根」唔出奇
最怕佢天真無邪被親生父母利用

比我就錫到個妹燶
兩個呀哥本身都咁靚仔
大個食唔同國藉既女啦
搞個由細玩到大既妹要幾無恥先做到

一去到美國住就已經似竹星妹

錢七有救啦！

你估台灣咩

pronhuber

個女仔整體都算cute呀其實
後面個男仔都唔差
去外國生活大個一定溝死女

事實=有毒價值觀
中國logic

妹妹

一口abc口音
由輸在起跑線到爬哂大陸小朋友頭

即刻冇左陣蝗味
可見其實D蝗味土味小農DNA係後天野

3萬蚊，我都想買收養個小妹妹

人生蠃家

美金

好心連登仔咪撚喺度講埋啲冇血緣兄妹扑嘢啲戇鳩嘢啦

世界上仍然有美好嘅一面，只係永遠唔會喺支那同香港發生啫！

實妹未仲正

個妹妹仔越大越靚

人體器官公價啦

真係笑得好sweet

同一屋簷下

迴轉企鵝罐

如果中意睇呢啲
Youtube有個channel
兩公婆都係美國人
生左三個領養左四個 兩個黑人小朋友 兩個中國人
最細個個係中國細路Lincoln 個腦有事 行唔到講唔到野
佢地帶佢做開腦手術 見住佢而家慢慢進步識講少少野
成家人好撚有愛

account 名？
有興趣

啲呀哥幾靚仔

生咗兩件都咁正

真係好凳個妹妹開心！

Grace for the Millers

Lincoln 識um um um 錫錫

點解好似連頭髮都啡埋

呢個係另一個美國公主

隻狗叫JUNO

酒井太靚唔計

飛上枝頭變鳳凰

個民族質素同品味既問題
支畜到地球爆破果日都唔會做到

我諗起有對美國夫妻領養左個亞裔小朋友，又係慶祝中國新年，貼揮春，學中文，點知查返先知個細路係韓國人

識個鬼佬生唔到都去領養, 美國手續好煩, 俄羅斯東歐都有, 但好貴, 所以最後都係支那領養, 但家下要搵正常都好難, 好多小朋友有問題等俾你領養, 佢個小朋友就係耳有問題, 返美國做手術都洗左十幾萬美金

真係相由心生
同時都可以睇到一個人既命運

呢d情況，極小華人會領養有問題細路

$$$
領養都用左廿幾萬港幣

所以唔係要歧視中國人
係中國人自己搞咁成

呢啲最仆街
講就講美國衰
又唔返回祖國

無端端變支那人

美國佬好鐘意
反正都係信用卡按個制

鬼佬先有包容心
黃種人個個自私自利
個d慈善都係呃人

點解會咁

劉華係西藏被列最不受歡迎人物

太陽曬啩

事實佢係美國夫婦收養變公主已說明一切，仲棄咩嬰

帶selah番美國果條片睇到喊
如果佢留番係支那真係兩個世界

正式住洋樓養番狗（講明係哥基，費時比大中華膠亂入）

留返大陸只有做雞一條路

你有冇睇
難道說，這個小女孩在中國就不能正常成長？不能成為小公主？只有被美國夫婦收養，小女孩才能『在被愛中長大』？

佢啊爸啊媽真係好有愛心，仲會特別俾多啲愛俾個細路女
同埋佢地兩個個樣都唔差

水質，空氣， 食物營養，生活質素，壓力
所以野都提升，樣自然會靚

華人新年祝人「恭喜發財」已經好俗

中国文化無愛 生仔女只係操控佢做生財工具

大個玩3P

知你係大愛左膠喇

其實真係會受飲食同氣喉影響，我識D純種香港出生的小朋友，細細個去澳洲生活，大左都鬼鬼地。

痴線，勁cute

大過左就話要尋根 跟住一大堆沖出黎認親認戚 再過一大輪就成家一齊移民美國

現代摩西解放海外支那

有個表姐明明係正常香港人樣 番左大陸讀書加做野 幾年
以家十足大陸妹咁 ... 唔明點解

之前先有大把連登仔係咁屌鬼佬冇乜道德，重話未撚出過國先會對鬼佬有幻想

講真咩人都一定有
但包容心一定來自白人
唔係黑人會解放到？
比如養便宜仔呢個諗法
鬼佬可以當自己個仔咁
同前夫仲好close
當然唔係個個都咁
但個%白人真進化有文明好多

白人 當中既美加歐澳紐
其他都係垃圾

真係好老實，華人包括香港人係仆街d，就算衣食住行搞點哂都唔會有鬼佬咁搏愛，上面對鬼佬夫婦都唔係咩有錢人啦，攞幾萬蚊美金都又要籌錢又剩

染髮？

黑人華人都有

大個嫁埋比阿哥咪真係變一家人囉

有朋友去英國讀左幾年書返嚟頭髮已經好啡，聽講係水無營養
我表姐係澳洲大，個樣係mix樣好鬼
明明父母都係好傳統個啲香港人
大家都有血緣關係，自己就生到成個西面港女咁樣

華人唔可以靠自己野政府，要面對更多現實更多憂慮
呢d環境好影響一個人既人格

如果個女仔無俾美國夫婦領養，宜家應變俾人扭斷手腳去乞錢

如果個女仔無俾美國夫婦領養，宜家應該俾人扭斷咗手腳去乞錢

成長時期去，變化會大好多。

係得香港人覺得習近平好穩陣 ，香港洗腦政策好成功

所以中國人既夢同領導嘅夢都係一樣

白色的臉 金色的眼
不變是血統